是日晚餐 餓撚請入。。。

正

吉吉又食好嘢

慶祝呀燕呀蘭呀擒甩P食好啲

呀桐你間中斬要食好啲

係呀

我都未慶祝

諗住食咩先

吉吉。今晚乃味鮮矣！

未諗，呢排好忙無心機

呀蘭，今晚食好啲

呀燕是上班族嗎？

吉係韓國人

閂冷氣唷

是，吾欲求汝更什豐盛矣

汝對吾好極了，無以為報

寵寵鍾意打女人

非也非也 吉 吾對汝是晚皆悅+喜極而泣

吾欲求汝親自下廚，無憾了。。。

都冇打面 算溫柔

但你比女人打開

見君雖遠 但猶如在吾心
吾總會有天與吉有 meeting

。。。

是

吾盼望

bro？

燕做盛行？

望君相聚於街

前世的五百次回眸才換來今生的擦肩而過

是上背修來的福

good eat?

原來我已經有福氣。。。

very good eat but spicy

吉今日好餸左

是 所以今生不用積陰德了

褲，係呀，但都係見雪櫃有乜就求其煮

偷呃拐騙姦淫擄掠禮樂崩壞做齊哂

是 可以隨便周街鬧人

睇咗多啦AV夢之後回不去。。
點算好啊吉。。。

Y唔氣炸？

周街屌狗

睇埋呢個，今晚發個好夢

要唔用粗口都要吵贏人先係勁

because yesterday eat完之後有點hot air。。。

最高境界

食綠豆，，，

我都想有依個境界

好正 好豐富呀